［和理非］自亂陣腳，你就輸成世！

（有朋友喺whatsapp group share左 「D4 之言」(sorry 條link唔係原Po) 出嚟，問大家點睇。有個平時唔聲唔聲嘅女仔竟然回咗，我覺得幾啱一眾和理非睇！）

——轉——

我覺得唔好睇咁多「分析」「拆局」。

分享少少個人感受。

可能係呢幾個禮拜發生太多事，大家會好傷心同忿怒，亦開始諗件事可以點解決。發展到呢個位，睇到一日之內發生咁多事，亦有啲事係過左自己原本嘅底線，不免開始軟弱，開始想搵way out，亦有少少動搖。

尤其呢兩日機場嘅假消息，有份走/有份相信/有份傳開去，就發現原來大家都係真心驚。喺咁驚嘅情況下，你下次仲夠唔夠膽出去/積極參與？

除咗驚政府警察，仲開始驚運動變質。對於有一刻見到對家話布袋彈射眼係假，我不斷搵番唔同嘅新聞片段去「求真」，我擔心到覺得內疚同自責。開始諗，其實我唔係「理性」，而係「動搖」。但過程中見到一句「你要信自己」，就知道真係要重整吓自己。

眾多嘅分析/政府內部消息同拆局，我會形容為「雲霧」。無論評論者嘅身份幾權威都好，你嘅目標一早喺度，只要撥開晒呢啲雲霧，條路本身就係咁行。行返自己條路就得！

政府本身就要聽市民聲音，民意覺得佢冇正面回應就要政府好好正視。唔係因為政府覺得佢自己回應咗，我哋就要跟住佢走，訂另一個目標。

呢一刻我哋應該堅持，認清番自己一開始個目標，好好行埋去。

——完——

和理非嘅你，準備好繼續行未？

P牌自推

求大家幫推818 post

10呀！！！！

唔好自己動搖自己，勿忘初衷！